原來當年真係有人走去放棄居英權

為咗去從政，仲要選唔到
不過後面個醫生講嘅嘢好應景

香港人出賣香港人

病心疾首估計林醫生都走咗

痛*心疾首

其實呢班有居英權既人到今時今日都係上哂岸
上哂神台 年紀有番咁上下
香港變成點對佢地冇咩影響啦

變埋藍絲

醫生應該係黃
綠衫嗰個應該係現今大部分香港人
律師九成係藍

有幾千萬身家既人隨時買護照有咩難度

得幾千萬身家想買護照好大限制喎
一係你講台灣東南亞其他落後啲國家

英籍淨係投資移民兩千萬係基本起跳

林醫生
廿幾三十年前已經相當清醒

英國籍有一次機會放棄再拎返

以前你肯申請+2百零萬邊度都去到

有幾千萬都唔去英國啦

醫生會留喺香港搵錢可能仲多過外國
又可以同啲藥廠一齊賺
喺歐洲 醫藥唔分家

唔係可能係一定，淨係果40%稅已經夠恐怖

D移民顧問仆曬街

而家仲易 直程入紙就拎得行李走

所以我唔明點解仲要諗
仔女去到讀STATE SCHOOL都好過係香港讀愛国教育

個李太都幾搞笑，係政府做it，居然會覺得自己係it業界top 10%既精英，去外國會好吃香